[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2194)

輕鬆到

下盤已入 悉尼唔會贏多過兩粒 最多輸半

慢

又係你呀

54返工？

因為方祖 多人買老鼠了

悉尼goallllllllllllll

做乜係咁回

光輝 墨城 已經派夠錢 唔會再派
所以開個球半兩球撚鳩人

多左好多人買老鼠

悉尼回 愛

對家首名入球過10倍

水手有堅尼地

球半兩球 諗起廢車

球半兩球

其實大家點知邊樣野多人買?

澳假啲主隊已經連續7場無贏過盤

水手型撚到呢

365個操盤手係我枱底

下盤熱到得返1.82

水手落飛 邊個又大注水狗

GAY

買老鼠真係要驗腦

希望冇啲咩書包燈神上盤狂魔買老鼠啦

多謝主勝1.18

今年仲未贏過 買10蚊老鼠主勝食旺佢先

書包潛左兩個月了

好大機會只有2球波

似係主隊贏波輸盤，但廢西水手真係買唔落

中岸水手 贏盤 1位200

lm

Lm

究竟咩人會買水手

LM

支持

我

平半 半一 一定唔買，但球半兩球又無咩可能會輸多過兩粒

ME

又係我

廢先俾人讓咁多

老鼠角細？

死啦 已經買左老鼠盤係咪要補了

平半半一仲買悉尼咩

職業賭徒睇「球探」黎賭波

巴打你係咪大注左水手
我見你成個post不停同自己講水手唔會輸多過兩粒 水手唔會輸多過兩粒

馬會阿叔渣住份波經買老鼠

跟，再買個半大

自我催眠

我了

個mon反光見到師兄好靚仔

點睇都似你係呀叔多d

係 重注左 要追返琴晚連輸兩口球半兩球上盤

熱刺唔會出正選掛 班人幾日踢一場 鐵腳了

睇報紙買波

馬會可唔可以轉盤

睇黎睇去都係上盤半格都食唔到。

技術分析：

老鼠深盤不宜支持
明確的母子燭（i.e.先長陽燭後短陰燭）已出現
表示利好悉尼主盤的力量逐漸衰竭，
尾盤時段「短陰燭」仍逐漸試圖破新高
# 水手下盤買入既信號已非常消晰

屎波亭 波圖

Me

有冇人知書包去左邊

幾時開始水手變大船

上場紐卡數？

買水手要驗腦

今日升左500幾點

自命不凡嘅低下階層

彪哥你唔好賭到咁痴線啦

Delay @1.001
Allin

角細要了

花仔買咩

Yes懶睇透世事

今季老鼠好多角

買乜

水手半客

角大定角細

鳩買半大

講到咁你話呢

今日有幾多水手要去驗腦?

下盤派3k

im

買完老鼠有d想book定驗腦

唔買上盤都唔好買下盤啦
水手咁撚廢點會入到波
買水手不如買細波

仲落緊飛水手

一齊

邊個話水手要入波

仆街蝕左幾千

就算老鼠中意贏波輸盤 都買老鼠 水狗太撚廢

輸兩粒下盤都輸半 2.5s都仲可以頂多下

澳洲d鐘made in china，冇次準時

悉尼只入一球
水手下盤都收全格

驚就應該買主勝

有冇水狗手足gel住先
利申 買左老鼠

水手半場前1粒
半場01

Delay cashed

買黎收息咩

唔怪得我52分仲買到盤

買水手既頭十分鐘已經可以驗腦

琴晚兩場球半兩球 下盤終盤都係1.7x 今日水手維持返而家呢個水位好穩

買左主

雲加主

買左水手＋２，客Ｗ

度好了 角大

唔怪得我51分都買到

入青山教d 院友買韋達

墨西蒙倒戈

想問下師兄咩app 睇呢d資料？

Fc悉尼盤

下盤

唔好又gel啦你 尋晚燈爆左喇

上場佢對珀斯我又咪咁諗 點撚知 廢撚到痴線

100%角細

咩位入好

計有相嘅球員
波蛋3:1

後防果幾個 淨係睇波

１：２完場

痴撚線 真係有人買水手

買左13.5 大

佐敦梅利 又佐敦又梅利 衝呀

半大

2.11又蝕多幾k

水手仲跌緊

ＩＮ 澳假 Ｉ ＴＲＵＳＴ

半大啦求撚其買

完半場？

已重注水手win

好多人買水手

想知幾點開波

簡簡單單角細啦

半大全大 allin

開半客我捉埋頭G跳樓4

5:00

個個講買下盤 其實買晒上盤

角大睇水手守到幾耐

買半大

球探開左波10分鐘

咪搭沉船啦

我諗上場買過水手既 今場一定寧願買單雙都唔買水手

3/3.5大 All in

又比球探撚

主屌打

開咗?

開波

撚有

買唔切客主添

第一日賭澳職？

水手按屌

嘩屌水手咁勁既

入波未

係

第一日用電話

控球在foot

水手變左身咁

廢到

先幾分鐘

開咩事，澳職例遲十分鐘開波既啦

等睇

半大jump

垃圾始終係垃圾

驚咩 水手得二分鐘貨仔

集氣收錢先啦

誓死買水手對家

水手差啲入

亞洲最大型假波聯賽 開波

開到客主就爽

水手反底 客FG了

求水手放過老鼠

me

有既

半0-0gel

SYDNEY

半大未

水手打343 有潛質冷敲 水手fg

No. 要2球

Gun

一球球半了 水手盤cashed定

水手

仲諗住有10.5s足水

9.5點睇

全細穩唔穩

水手100%

半大到未

痴線，水手幾腳波就入禁區

上盤針

買咗20k?

水手勁

水手3射

15分鐘前入一球 俾我入3.5S 拉

1.22都買

咁搏？

500k水手盤

中硬驚咩

1.22 都買

半和cashed

棋妹

水手 cashed

角細 gel!

針

$1000買@1.22澳假

水手反底

水手好勁...

水手反底日

悉尼而家熱到on9
大家應該無心機跑

水手差D

成日都差少少

星期五 1 FC悉尼 (主) 對 中岸水手 (客)
雙 @ 1.85 $500

wa diu 個龍是咪on9

話時話
點解咁多人買水手？

水手又差啲入

水手禁屌

水手差啲

兩隊快啲入啦 開個半大黎睇睇

入波未呀垃圾老鼠

老鼠經常上半/第一球畀人入 同埋低水唔值得搏

差d姐係唔入

通常禁屌唔入 都係輸番轉頭

水手輕鬆

水手反底？ 笑死人咩

水手屈撚到

角大可入了

學光輝咁射爆人地個龍 換個大既

真心？
賽前未買...宜家買番

針了 老鼠唔攻

原來大家都係反手

準備被入

角細 10.5 gel !

老鼠被落order今場要開下盤

馬道克買左咩？

2:1

呢度好多反手

老鼠又撚手足

老屎龍紐亞上身 做埋清道夫
水手差啲空龍入

水手var

水手barcode式按屌

理你上定下 快手半場2粒

水手屈到

買左閪老鼠 屌

岩有重飛落左水手 ng

今次水手真係反底 按屌老鼠

水手坐和望w

河床12m

老鼠唔去

主

半大未呢DLLM

角細gel

老鼠打假 極醜惡

水手反客為主

12m??????!!!!

G chi

首循環..開波頭段都係

老鼠打緊假波
唔迫唔搶咁

成30幾度 澳洲依個地方真on9

水手gel

紙老虎來

刷角未呀屌

悉尼針

澳假又黎迫死賭仔`

Possession 63%

不了

即場回到得讓一球，似和or豬

水手客勝得返6.5

由兩球盤落到一球盤
CLS

冰角

落飛就贏咩屌

馬會阿叔:屌你老母 出好d啦

提提半細撚，半大只需一分鐘，祝羊

半大 下盤

上呀悉尼老鼠

半大呢

啱呀

悉尼打假波，即刻傳中入撚左啦

水手好撚癲

自古001出下盤

水手ng

角大半大已死...

0:1

水手goal

無人diu角

係撚咁落飛

0-1

痴線真係水手入先

0:1 goalllll

水手goal!!!!!!!

1.22倍

真係

入多兩粒

懶獨特goal

話說你地邊到有link睇實況

1.22

頭G希望你會同我一齊針

下盤gellllllll

快反CUP

3.75 fg cashed

召喚1.22出黎

澳假

仆街
中左

下盤請問點先輸？

水手GGGGOOOOAAAAALLLLLL

638

下盤點輸

其實好多場都水手入先 之後比人cup

唔好推

客FG輕鬆到
客盤穩撚到

澳職真係好撚狗

1.22=.=

比多球

睇好 1:3

3-1

邊個懶獨特買上盤

FG 老鼠個位手足生命滿希望呀

大奶奶重燃希望

2019仲買老鼠係咩心態

1000主ng嗰位RIP

1.22 我屌你老母 笑撚左

首循環都係

要信雲加

水手真反底 不過理9你 快入多粒

落後會唔會爆角

客主

屌你個on9jai出黎未 尋晚gel到今日又爆 仆你個街

CLS 1.22

$1000 買1.22 FG

買唔切客主,咪撚開呀

半大-1 水手快0:2

C呢屌你

3.5S 細快掃

3-1 4-1

係我太敏感定點
見佢射個下仲心諗點解寫射得禁差
但入左

屌你 真係澳假黎

老鼠冇㗎啦

半場前整多粒啦

痴撚線2019仲有連登仔唔信落飛就贏
大佬有名你叫澳假

下盤加油

跳樓了

追多球客

一份劇本用兩次？

又鞭

劇本2:1

收息

半大快

嘩屌真係半客cla

唔好再推

M狗終於蒲頭

追老鼠ng啦

試下一齊拎出黎 gel 下先

睇好0:2

下盤補注主勝就無敵了

客隊屌多球 啦

悉尼輸緊都唔攻，明晒

今次要2000追主 ng

客會入多球 慢慢黎

半0全？

000

老鼠上盤已死

下盤手足全面進場

水手今場變撚左身咁

半細gel

買左10.5s

仲攻緊?

冇人屌角

唔係水手變身
係老鼠hea踢

等7.5b
利申有10.5a

老鼠

所以話波依家野，真係無常理可言，要假就真係可以假到出哂面

屌都唔洗屌
角大已死

大船係水手?

1.26

開左半大先

屌你老母 上返水啦 燈爆

S

10.5a

刷角未

all in

Gel定先

9.5b ready

中場羸哂

買大好過買上盤

快啲半大

水手上啊

買左半場大波蛋 水手可否半場再入一兩球

ok..半場0:2

老鼠快手追和/輸多粒

其實馬會都好準 第一球主仲高水過365

廿分鐘一角都無 咪撚踢啦

客其他已入手

40分後入主ng先

Cashout

Gel 下篇分析先

老鼠請你不要cup

痴撚左線

水手既手足 輸3球先輸半

唔急啦 唔蝕個8蚊雞比佢

通常下半場老鼠就會脫胎換骨

半場前整多粒啦喂

水手咁樣YC

到老鼠按屌？

得水手踢緊波

客主 客主 客主

支持半大

澳職四寶

角大可以度定下場

求share v7

book定驗腦

半2全11

半埸先CUP/ 下半場俾多粒，快啦
攻唔撚入就換龍門啦 DLLM

即場

Share

下半場變身 踢多個

角球到而家都係8.5中位數，馬會又有鬼主意

紅左

戰神卡

RC

水手 紅

又劇本rc...

紅牌

劇本？

準備反cup

黎啦黎啦 開場喇

而家仲有幾多

紅撚埋 仲唔刷角？

On9仔

水手戰神卡

水手rc

仆街 買番注主其他先

‘澳假

紅牌 半細撚食定救心都得

戰神卡出現

哇 俾人逼客得好緊要

買cup

夠鍾上映~~~~~~~~~~~~~~~~~~

紅埋仲唔開客主，頂多廿分鐘先呀屌你老母

話左水手今場3434

水手紅牌
老鼠上呀

水手紅左 真劇本

劇本正式開始

25分鐘戰神卡

咁快

你痴線架

屌你老母頭先有兩倍cap

咪客主呀屌

半場cup

5:1 瞄撚準未

咁先連戲!

又黎料 老鼠上

全細係咪針得

宜家得1.5

睇錯邊?

主ng掃貨

發動戰神卡

點會客？ 主主喎

補左1000 主勝

1.37

上次西流劇本

果個黑鬼有心嫁喎

要追主ng了

水手俾多粒未

水手場場俾人cup唔撚悶？

劇本出現了，頂埋個半場，下半場老鼠要456 開個客主出黎

開始打假

澳假真係澳假
永遠估唔到下一秒發生咩事

快撚整多粒!!

唔理邊個贏 快啲半大

老鼠全攻

老鼠咁撚似對西流果場 又係對家rc 反cup

西流劇本

老鼠刷角cup佢老味啦

你地同m狗同路真係唔好彩喇

2.15>1.37

紅左一定CUP咩

輸緊一球都1.37

3-1 or 4-1 plz

開半大未

半客頂實

有冇link?

個角發生咩事

真係假撚到爆
底線用手撈番個波 先食一張黃
明知自己有張黃係身 仲飛鏟過去
水手呢條友收左幾多錢

1.1ng比狗？

主NG 1.1

紅佐角..
角球大落飛

開大未

水手咁勁打少個都夠贏啦

水手中柱

半大全細

3.5

又要出動
屌你快撚啲入多兩粒

3-1就fit到溜油

是撚但啦 半大呀屌

一陣客ng 莊又殺晒

水手入多球定下驚先好嗎

追ng 愈紅愈勁

1.22位ching 吊晒鬼

買左3：1

2黃1紅

條友咁快收工

戰神卡都拎埋 悉尼針硬

我就唔撚信場場水手都咁鳩...

Rc完仲有$25.89

半場整多球先, 你開咩隨便你

你老鼠快啦 入1粒幫我定下驚

趕住番屋企屌女

1.22 都買，條友弱智

唔買no goal唔好買波

紅左個都入唔到 老鼠on9咖？

水手頂住呀

夠膽你就0角完場

趕住還卡數問莊家拎錢

反cup 1.4, 笑死

半大全大丫屌你

ccccc

邊隊都好 快入一球先

客入多粒 買上盤D手足點

快開半大啦

底褲都掉埋出去重注

你睇緊澳職啊

Ｇ持！！！！！！！

角大又升得勁快

Same

好運

又唔入

1c

客入多粒上盤開全格啦

垃圾龍vs垃圾鋒

狗會啲水真係比狗屌

半大未呀

半大左再講

紅左
咁睇黎下盤仆街

中就抵你贏

頂到瀨屎

空門都可以踢到咁撚樣

gel,硬

冰角呀

落到12倍

祝頂到10分鐘

老鼠goal who gchi?

下盤點補好

不射男

假波

Gchi半大

咁都唔入

1.1

點先入

老鼠中龍當你贏

半大呀屌你老母

假分？

中龍應該入左

ng1.1

單刀橫傳?

賠率

佢應該講緊主Ng

佢講主ng 個賠率

GCHI

買左水手客

?

好似好撚激咁

角

佢話1.1倍

老鼠都唔想贏

岩岩兩倍幾唔買

屌你老鼠半場同我CUP左佢

1.22都買 1.1都買啦下話

sor 表達唔清楚

幫大家叫下
水手半場俾多粒黎

半大 快開

Gel

半和都難

半細好穩

半大 集氣

米奇差啲入

2.5s點頂

睇黎又半細
悉尼成班戲子咁

半客

唉 半大又針

半大啊屌

半大未？

8.5s, 99%

1.1回到1.12 大家快買

唔要差啲啊 要入波

快goal

No Goal穩如狗

頂住下盤

買主收息系列

呢鋪就撐你了

水手入多球先啦

主贏兩倍入手

以前Bobo同波蘭佬嗰啲一去即刻有
宜家打多個龍都唔中下

最後10分鐘命

老鼠成班廢西

1.1真係中硬都唔L買啦

老鼠點會要角啊

NO goal項到全場 派原味底褲一條

主埸 , 打多個, 對面係水手, 都入唔到波，有冇咁廢

8.5b 99.9%

老鼠真係成班盲人

快撚啲啦 屌你老母

咁都半大唔到

半2全2ok?

殺半大
下半456

下盤派2k

快撚啲大啦 屌你

Bobo> le fondre

因為假波

禁屌到咁都唔入

澳職通常半場前二三分鐘入

半大許願

下盤開始震緊

戲子拖時間？

1.12回到1.13代表咩

老鼠條友碌埋出場

落底成個人飛埋出去

半大又輸

呢個真了

3分鐘連拎兩張黃屌你老母

syd領先緊幾球咁

睇黎要半和

等睇半場和 全場3:1

老鼠真係閪波

水手會唔會比人紅晒出場

水手個龍特別細？ 射極都唔中

頂實角細

老鼠唔識入 比水手入

agger
利申:3.5大波

3:0 角細

老屎哩隊波真系覺得自己贏硬甘

老鼠踢小個都咁撚辛苦

手持老鼠盤
半場波蛋1:1
全場波蛋3:1

悉尼快追平先啦

半場3角得唔得

半大針

等睇水手再踢少個

ＬＭ

奇蹟半大

屌你老母上場買中岸水手又唔見佢反底#

快開半大

睇泥要俾12m先識入

老屎唔攻

珀斯咁撚勁點會唔買

入未啊屌

D 角中位數仲咁硬淨既

咁都攻唔入

屌你老母半大丫仆街!!!!!!!!

老鼠唔入 比人入啦

係囉係囉 有啲伏咁

老鼠為左開客主出盡演技

半細頂住

咁難明ge

拿拿聲是但一隊入多粒!

屌水手反擊差d

快手好無？

屌買唔切客主 20倍

水泥gel

入未呀屌

水手又黃一個 matt simon

半大呢？

屌你老母半和又豬

半細嬴
半主輸

7.5S OK?

輸緊仲訓地

垃圾老鼠唔識入就俾人入啦

matt simon報恩啦屌

頂撚埋佢plzzzzzzz

半大啦屌你老母

講到好似主一定杯到咁

遲早紅多個全餐

都叫你咪跟啦 跟住哂

又係依條友 又食黃

場場買Matt Simon 黃牌可以上樓

落後仲扮死

留名睇佢又再飛剷紅埋出場

走地老鼠-1.5/2 已入手

輸仲碌地

半大仲唔針？

屌你老母廢鳩老鼠

仆街又冇半大

半大gel

咁樣睇分分鐘又贏波輸盤

我個半主呀

分分鐘紅左特別勁，整多球

真係好憎佢 追左2次上述事件沒有發生

Sorryyyyyyyyyyyy

Jong哥要死出場死

輸果第一球，條友殺到入禁區，個中堅仲要唔逼向後退

主反cup 有1.6倍窩 訓身 贏翻半大D錢好似都唔錯

如果呢場ft 0:1
d 賠率走勢好值得參考

大家跟我一齊重注NO Goal回本上樓買車不是夢

唉屌半大針!

角都無？ DLLM

條撚樣廢可以直接skip佢入波，佢踢波又躁真係黃牌首選

個10.5b jump了

唉

神奇？

未收錢點入波

半一全14叫爆區

補4

半細gel得

半大只需

屌 半大冇左

cls -.-水手都反底

主入仲有得落飛

等下次

射正球門嚇鬼咩

半大 今晚食一箱雪梨🍐

個角硬到咁

2019仲有人買水手

老鼠踢到好似羊緊3球咁

老鼠果種hea

想同頭G一齊針

水手個龍又上哂身

佢知下半會cup

半客8倍 gel

上半場都補4分鍾

下盤加角大又輸錢了

Ht 0:1 1c

2222222

水手fg 9.5倍

識貨

Why

屌你 9射就有角球

黎多次半2全12

等唔到7.5足水

半細水泥

屌你老母半場得一角？

3333333

2角

3c

所以個角唔落係有原因

3角

老鼠廢撚到 半場都和唔到

fg開咗啦 ng啊

角大10.5 點贏

下盤贏都輸水了

見水手龍門送角

原來d 角咁硬淨 又係劇本黎

半和ok?

半客GOALLLLLLLLLL

0:1 3c ht

點入呀角

好撚痴線，老鼠咁都入唔到一粒

屌你老母悉尼收左幾錢

屌你老母 刷角死全家

下半場要做老鼠球迷了

下半場生生性性刷夠10角俾我

馬會主勝有1.74有咩暗示 但現場悉尼唔係好得

劇半47分鐘1:1 67分鐘2:1 93分鐘3:1

等緊7.5足水就爆兩個角

垃圾咁都無半大

禁屌到痴線

老鼠真係好垃圾
打多個上半場都唔和

食屎啦刷角

悉尼

8.5b救命

上半場hea到死都唔入 肯定又係下半場一開波即追和

個3:1膽睇黎都凍過水
訓陣先

屌你老母咁都無半大 垃圾老鼠

即場有咩好買 細波？

買$50水手ng先

唔好凍過水啊

睇到火滾 驚撚死入波咁前面果三條賤種

訓身啦
你覺得老鼠入到波咩

半3 都開9.5, 買左8.5s 都幾on9

半場過數

兩隊死全家

半場得閒講返,RC力架鬼到PK,第一球手球我當佢ON9,
黃左之後禁區出少少冇人迫搶傳失波,
之後9剷紅撚埋

都唔明鬍鬚佬點解仲有正選

悉尼準備

想去邊到針

班友無食飯 成班傳波 射波無力

兩邊收左幾錢

屌 半大咁都開唔到

應該假波黎 完場唔係2-1我切

臨時演員都係演員，屌專業小小好無力架

出面反CUP 1.97
你睇下玩馬會幾可憐

悉尼多唔多落底

我驗定腦先

杯唔杯到

手指甲都殺你

呢場死幾多人 客fg 半細
可能完場角細加下盤

你呢個好似係盤 .97喎

明明讓球盤黎